今晚要轉場去諾士彿台呀

老蘭入唔到架啦

今晚各位要轉場呀